又話支共今日批准林鄭同品客辭職？

過咗半日都冇消息，係咪又係流料？

批左啦